［多圖］評下呢條女個樣

1-10比幾多分？

或者

靚
一般

唔靚女 但係有氣質
7.5分

10分

5

8

Ok得我覺得條女靚，可以畀條女我

3.5

有氣質，依啲女高汁過市面上啲整容雞

9.999

7

五官咁靚都可以一般

5官幾好

只係面色唔好

咁都叫一般 連登仔平時食開咩女咁巴閉？

Redhead +100分

Red hair?

咁都有得笑

五官端正眼大大鼻高高都唔靚
要放條女去地盤先得

1

暑假特別多小學雞

多張=1張

0.0000001

睇我名

到底有幾多隻肥婆偷偷留下負評